冷氣滴水唔捉，香港政府真係垃撚圾😡😡😡

有晒證據都唔撚理，噪音就封街
可唔可以封電唔畀用冷氣機

滴爆你

屌真係！
如果強制滴水就罰款政府庫房肯定多好多錢
夏天係街邊等車成Q日比冷氣水咁滴到
垃圾政府呢幾年有無開過一單冷氣滴水罰款呀？